OEM window 7 換底板

Oem window 係會認個hard disk 定底板

換返同一牌子同一model 底板用唔用得返個window?

Thx

底板
唔得

可以同M$講壞左機換左老母板佢可以幫你搞

正wor

要Send email 定網上登記？

打電話